[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1200)

順便宣傳

Slow

德島斷腳喇

德唔到島快樂了

NG派未

町田派$波

飛腳半大

好想做1200樓主

順便

準備開新一期了 有得投票

點解唔等1001重開 自己開個新

慘情 德島中眉

Bee

5x1 暫過2關

我bee 好波

做咩成日買得島

開2次都錯

如果我買會揀町田

我已經唔知第幾次

町田似樣過媛交妹

我買咗雙田

大阪飛腳

水手大波唔派 買唔到町田

ng派未

得島同樣快樂

美蛇

1500先派。。。 一派就封

8.5b 9.5b 有無同路

跟左

戒賭DAY 6 （2-6-2018）

巴拿馬1.5/2細 ✅
日本半大❌全大❌
第一隊入球 奧地利✅
聖保羅盤✅
第一隊入球 羅馬利亞✅
摩洛哥 全場和 ✅
法林明高半主 ✅
山度士盤❌
捷克半和❌
澳洲1.5/2細（即場）❌
南韓入球雙 ✅
法國盤 ✅
哥倫比亞半客 ❌
急流9.5B ✅
急流3.5/4大❌
第一隊入球 勝利船✅
BEE盤 ✅
甲府2/2.5細
紅鑽客勝
水戶盤
德國［-1］
英格蘭入球單
丹麥和波
比利時 2/2.5細
明尼路盤（重心）
FC洛杉磯 10.5大

南非馬俾狗賭

S2 R4 藍綠彩石P

2串3QPQ
R7 明月千里》哈蝦巴爸，中華盛世
R10 有理共想》必得勝，滿地可

之後3場針了

Fs 巴

我beeeeeeee

又有得屌波 暫時尾3關都唔錯

即場角點入手好 ？

山葉第一球ok?

正氣 btw 同fs 巴同路 無輸過

bee 我愛隊

等升水買臭腳b 好冇

why 巫蛇

osaka禁屌

Fs巴

日清買咩

1C

本身想買主 跟左美斯 唉

咁快1c

跟左巫蛇d第一球

美c買咩💡？

咁鍾意搶開post既 有金執?

仆街 買錯

周蛇 犯錯係會傳染

怪得邊個

水戶 cup 未

人地真金白銀買
唉乜
平注上就得
美巴都命中都好高
唔好輸打要贏

甲府開全大俾我啦

頭場買錯

大板fg?

不了

水戶Cup佢老母

自己要主又跟人客係咩玩法

大板fg

怪自己 信念唔夠

成日啦呢條友 見幾秒人地唔開就搶住開post 借d意sell自己channel

fs巴

紅鑽CUP ok?

Miss

ok

派未呀

臭腳個場想睇死人咩 十足十fifa d濕9球場

感覺日本波唔輸死已經當贏錢

FC岐阜 2-0 水戶蜀葵

岐阜

2-0?

fc goalllllllll

岐阜2-0

勁

賤種唔半大

呢隊野真係好撚勁

開心

有無起家可以跟
就嚟jump得

盤田fg

睇錯 sor

星蛇 臭腳要左咩?

甲府全大跪拜區

水戶2：2

大阪飛腳 1-0 磐田山葉

臭腳goal

我田jump

水户對家易撚到

4x1 jump

甲府風林 2-0 浦和紅鑽

飛腳1-0

甲府50分鐘2-0

dllm 甲府依家先入

又係賤種 兩點真係賤種波

屌你臭腳咁快做咩

goal

飛腳 9.5角大 要了!

甲府入多球啦dllm

寫哂10個巴打 準備抽

甲府兩球

盤田FG又豬

屌你逼害半大 兩隊都下半場唔駛5分鐘入一粒

臭腳半大ok??? One more !!!

我腳

未禁已經比人goal 左 夠運 快半大 咪做賤種波

屌咩逼害半大

我真係屌佢成隊老母

仆街甲府咁撚勁， 細波頂唔緊

想追腳

jump

甲府入多粒！町田快入

臭腳

閪鑽血債血償

甲府射多粒Ok?

me pls

屌佢甲府條仆街

甲府全大是夢嗎

笑4

全大吧

全部日假都係主 派錢咁派

你開左半大先

聽講閪鑽讓人

好快 比多十分鐘

屌你老母山葉

Freestyle 巴 一出手就知有沒有

臭腳半大上呀！

五分鐘好了

點睇水戶真係無得輸。。。留名睇2:2

飛腳盤路贏硬

正定反手呀

Atom巴打請留個Telegram俾我

繼續追飛腳ng
好似澳洲咁

西腳角大有冇大蛇俾hints

幫你嗌
中咗派啦

Ask yourself

睬 澳狗冇半大的

雖然低水 甲府+1無得輸

甲府早5分鍾入 你話幾好呢

我5x1

你咪大蛇

真係屌拿星

1.8 好好水啦， 邊算低

正手

臭腳fg有冇同路

臭腳ng plz

一想買c又刷 今日真係好黑

町田快入

自膠ng先真

對了

半大果到輸得多

町田甲府快入波

我知全大

收到風

62” 歧阜2:1水戶
79” 歧阜2:2水戶
89” 歧阜2:3水戶

松屎唔入比人入

想買角細但又好唔抵買 13min 2c 開9.5..

練心

松屎烏冬妹開波

屌， 同路想跟

又同路

收到風今場角膽10個呀

5x1開到會派

1600又有派$波

想g

我了。。。

神燈

甲府入多粒未

On9仔

條條過關都輸 屌

2:0

單頭啦 唔好貪

我了

8點對答案算

邊隊

戒咗半大先來咁多半大

町田半主針

我斷德島....

町田 甲府俾一粒嚟

我講緊紅鑽
岩岩睇返先發現2:0原來

56K 仲以為腳20

紅鑽大波

神船大波派$波✔️
水户對家派$波❓
町田派$波(派唔切冇買)
1600派$波

星蛇又收息

邊度多半大呀

松鼠

1500 快啲入波

假分狗 扑了

以為飛腳

假半大就有，on9 西鑽

星蛇贏錢 多謝飛虎啦

臭腳快啲1-1啦屌

why 飛虎who

鳥冬 Goal

閪鑽大到我擺一粒鑽石入馬眼

fc goallllll

烏冬 反底

針

仆街了 松鼠0-1 仲要買左佢讓主-1

你老母烏冬逼害我

岐阜3-0

屌呀， 睇好松屎贏唔到先買細波， 烏冬都入波咁撚屈

Fc咁撚堅既

松鼠食屎啦dllm

14:00 差紅鑽大波

紅鑽-1
町田-1

快入

松屎贏到3-1 我食烏冬

松屎追佢幾場都輸， 今場低水冇盤更加唔會買

差甲府大波，町田半主

Gifu 大gel

飛腳入多粒啦

水葵入兩粒啦屌

臭腳ng

山葉ng

甲府，町田入波叫爆區

松屎 臭腳 快半大

其他關中哂，係買左fc讓和

臭腳8.5 有兩倍買少少b, 好抵玩咁

仲有條3x1 4x1
贏輸都繼續戒賭了

丁田入波先

買重左盤田山葉
求你cup臭腳！！

Jump

臭岐比多粒啦

19.聖保羅-0.5/-1✅
(1/6)
20.哥連-0.5/-1✅
21.帕拉尼0/-0.5✅
22.😏法林-1✅
(2/6)
23.南韓2.5b✅
24.白帽0/+0.5✅
25.法國2.5b✅
26.白帽2.5/3b✅
27.bee 0✅
28.歧阜 0✅

十連成就達成
重啟400蚊計劃了

睇嚟松鼠都針硬 有乜可能cup三粒

丁田入波未

松鼠
我all in 你就嚟玩嘢
快撚啲cup 啦
我唔想死住

點解又玩左日本波 輸死人

8.5等唔到2倍GA啦 就有

上樓了

松鼠3-1 cup佢

美巴 jump

等7.5c

水葵拿拿林入返兩粒
拎返個尾彩啦

佢玩野玩左幾場啦wo

Cup 佢老母臭閪

要gun 筆sir了

G chi

其實有乜撚野可能會追到三球

諗住打榜尾穩陣呀嘛

筆蛇

1-1 松鼠

Fc 愛 半和cashed

松屎 大板 半大pls

準備3：1

跟巴打齊齊練心

松屎細junp 得

差臭腳

日假榜尾可以屌打榜首㗎

感覺到山葉半和

飛腳山葉是但一隊入多球

終於等到8.5 2 倍

冇了 町田jump 得

又開始燈返

繼續

屌你老母甲府閪鑽入多球啦

哎屌

媛交針得未

買左松屎細 町田大

我都係咁話

上呀!!! 松鼠

一時準最多叫風順 睇定d先啦

町田 紅鑽

町田快半大

掃哂落去

今日 日假啲主隊 好似食左春藥咁

最後一場 千葉即場2.5b

臭腳果場角大馬會都低好多水

松鼠 456對面

All ined

中村連罰球都廢埋

閪鑽食屎狗 斷一關

町田原來聯賽第6

西鑽 開大

日假真係睇唔出排名

yes 好勁的

祝羊

7.5出現了!!!

點解我會買咗半主

大板可試試no goal 小注 小注

大家繼續比力jump松鼠 jump到佢3-1 4-1

含撚咀， 5x26 串左松屎細波

町田唔入比人入啦。屌你

竟然

町田入唔到就對家入啦屌

咁得意

入多球啦，屌你

比山葉入返球先啦

臭腳 繼續冰角

3c

7.5b 1.8 想入少少都入唔切

3c-6

飛腳 兩隊近期平均角係8c

dllm 町田又唔入 甲府又唔入
唔賭了

歧阜gel得未

町田唔入對家入
松屎唔該3-1

360 lag到仆街 點睇

得2射門 食屎啦町田

0:0 果陣已經gel 左

山葉Ng trytry

cls 今日主隊日？

死臭腳閪葉死撚左佢啦 又得一粒

冇了冇了

町田廢到一個點

愛援交好波， 逼出個大波

松鼠3-1
等大家有啖安樂茶飯啦

日假暫時全主

好痛苦
成日買中閪波

松屎半場大波。 屌你

12m 通常都炒

又比佢入到喎

jump 唔賭了

松屎反cup 開波

松鼠2-1

町田又針

愛goal！

松鼠差一粒

有出 ？

你買嗰隊就炒
你無買就入

禁屌 又豬12碼 西利

你老母松鼠開個-1 唔該

gun

松屎 2.5b gel

山葉 町田針

日假真係假撚到

夠薑 兩場日乙半大我睇睇囉

松鼠你夠薑就開-1比我

同求

星星千葉角大？

飛腳開半大 抽一位1000

lm

me

假波隊幾時斷腳呀

Lm

美巴條串

456佢

跟！！

飛腳半場2-0

我

美斯有料

Me

屌你老母西鑽入番球喇屌

Lm👍🏼👍🏼👍🏼

已取消關注
已直上天台

正啊 岐阜 轉左-1先買

又gel

川又西機廢撚到

LM

1000

西鑽入番球喇屌

Gifu4-0

fc40

FC 4-0 cls

松屎唔會開到， 放心

唉 場場大波唔撚買 係買依隊西波 仆街

岐阜4-0 gel

飛腳開半大 加碼抽3 個1000

臭岐勁到

西鑽入球呀屌

松屎點撚樣開到-1 仲gel

唉

再lm

西鑽上呀

呢隊長追

禾了

一球

多謝星蛇

Lm支持

松屎個種廢

屌 絕殺啦屌

松鼠456佢

屌你老母西鑽 絕殺呀！即刻絕殺

再我了

西鑽西鑽西鑽西鑽！

有你依句開硬

西鑽成隊拎去比狗屌

有7.5喇

3.1倍 半大 goal

町田半大， 主盤同全大又叫糊

屌其他場都入哂係果兩場唔撚入

町田1-1

町田1-1 又反cup

又秒左

屌你老母西鑽！！！

想等半場買又刷一角

町田 入多粒得唔得

4c

屌你老母西鑽！！！！！

町goal！

靠哂你啦星蛇

好波 半大町田

山口雷法[0/+0.5]

屌你gel頭狗

一蚊不買西鑽

要千葉

神船大波派$波✔️
水户對家派$波✔️
町田派$波(派唔切冇買)
山口派$波

町田開半主得唔得

今日日乙大斬狗會

西鑽死全家

我今日hot 唒hand wor

Allin跟

屌啦星臭腳無啦啦完半場前送1c 8.5s 9.5s比你玩撚死

我立即屌你老母大板閪腳

飛腳要入多球真係好難 上半場睇到眼訓

跟少少

全主啦日乙

西鑽真係屌你老母同安曼一撚樣 買親都輸

freestyle巴近排好似好順 跟

半場4c 就咁驚， 下半場刷角你點頂

假希望

我都好撚燈 負負得正

黑社會又要變大船

平注
Don’t all in

尾巴大戰freestyle freestyle勝
筆蛇大戰freestyle

睇都唔撚睇 直接跟

就係下半場刷角先唔想佢咁撚樣送c

唔撚睇點知跟乜

Freestyle 勝

小注山口半客

陣間補飛囉

睇盤 往績果d啊

最後一注
有無同路幫手打氣

全日重心 千葉2.5b

lmlm

千葉啦

山口組角大賽前大力屌一注先， 廢事秒角

真半大黨

好低水

OK

祝好運

即場高水先買

輕鬆岐阜

好笑

買咗1.5

千葉要反底了

呢注過到就回本 我唔賭喇

千葉市原開「山」劈石

最後2注了 仲有4x1主w
準備jump

一睇就知跟我心水

山口似細

睇下跟你有無錢收先

3x1 難d

未派買唔到

話唔定又一關不中

咁又唔會， 坐底中兩關啦

甲府係閪鑽身上 上下半各入一球已經好叻仔

差少少跟左

復出第一擊
飛腳ng 3/3.5s
山口組

千葉仲未有角。。 jump 得

臭腳8.5b

咁你又針

跟唔切

咁多時間都跟唔切， 冇心跟抵你冇得贏

飛腳48
2:0得唔得

盤田反唔反cup 到

晏啲綠雞直屌-1

84 先

飛腳
援交
松鼠

下半場同我贏

綠雞不了
神經刀到仆街

會腰斬

成兩分鐘都冇角， 又jump , 屌

48分鐘飛腳

你估我係星星你咩

日曰俾人當神甘拜

時時刻刻要追post 睇

松鼠入多粒 其他頂實

6ccccx

臭腳6c, 8.5 又收錢

5c 上呀繼續刷

派錢波

贏硬既咩傻鳩 睇你輸啦柒

山葉同我立即追和！！！！！！

飛腳2-0

支持

主隊日100%

唔好咁快入波住呀，俾我個2.5b 高水啲

飛腳入多粒或者頂實
松鼠入多粒
援交入多粒或者頂實

飛腳1-1 完場 唔撚該

呢日買主都贏撚死

山口半大

町田山葉反cup 叫爆區

no goal

千葉fg 主隊日

快啦

7c

田入未

重注左千葉角大輸死， 又要同大家講88

8.5s 好刺激

8c

飛腳8.5 會唔會太易。。。。

飛腳角球真係派錢屌

齊上

9c

8c ft

收錢thanks

9.5b-1c

一入下半即刻爆c

角球停不了

有冇咁多角

到千葉刷未

9.5s位巴
利申8.5b

2.35高水 8.5b

9角

練心 揑爆左

似係

最後一注allin 好彩中

飛腳入多球
松鼠入多球
換交入多球

松鼠可否正氣入多粒

13.5s 要鳥

落一落街就爆撚左角 正呀

11.5s練心

老千葉半大又呃錢

千葉

山葉幫幫手 開個和好唔好先

角大不停追

山田半大已針

屌針 松鼠2-2

松屎2-2 追和話咁易

有8.5

信念 4-2

買幾多角

烏冬食咗春藥

求你唔好燈角大

星蛇未輸曬咩 今日咁活躍既？

追和啦閪葉

好撚在松鼠屌左半主

平時又唔撚見你咁勁仆街烏冬on99

町田入佢老母未

上 丁田

山口快入丫屌

好廢呀松屎

川又真係好廢

屌你 禁屌到咁都追唔和

月頭出糧

山口組上呀

町田入未

松鼠食屎狗

千葉1-0

屌 咁快入

千葉goall, 半大全大角大快

千葉goal

仆街千葉

千葉fg 收米

山口jump

咁快入點買呀 2.5 咁低水

咁快入

半大山口

屌你老母山口

屌好似好多入波喎今日

我屌千葉

無左個fg

屌你真係主隊日

7.5b?

山口組

不了
山葉一定和波

主隊日

ccccc

唉 得番6.個場 不死鳥FG..輸埋就收皮

臭腳next goal 上樓之選

西腳cccccccc

松鼠4-2我乜都得

上呀山葉
屌你老尾 1-1完場啦

山口

1 接納
5215 下一隊入球 星期六 25
大阪飛腳(主) 對 磐田山葉(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.95

3倍上樓之選

蟲屎
69‘ 3:2
75’ 4:2

千葉頂住

松鼠 我屌你老母
快撚啲同我入波

重注角大果場得1c, 輸唒898

西腳-1ccccccc

要幾多

大阪1.5/2大

町田CUP佢老母呀

飛腳
松鼠
援交

2c

10, 11

町田

仲唔派彩， 搞到7.5 都冇得追

盤田cup佢老母啦屌

千葉cashed

臭腳比多1c黎先啦
再入多兩粒喇

差松屎...

松屎可唔可以連入兩球。。。

好撚賤呀反手

町田CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!
飛腳冰封角球!!!!!!!!!!!!

西葉入波啦

松屎win 我都唔敢買

gchi

兩隊葉都入波啦唔該

山口會追和

千葉個場是但一隊入多波

臭腳快入

松屎入兩球啦屌。。。

是但入 咪守

入山口組波 唔識死

飛腳-1cccccccccc

美巴jump

山口組jump

飛腳出後備了 葉係時候入波

刷角先， 唔好煩

針屎針了。。。

3c, -8 繼續屌

買左咁多先講唔買

-1c 快刷

町田 2.5s

美巴條飛 差松屎
快啲入兩球

山葉好撚廢呀屌你老母

你次次咁都gel 爆

山口雷法比人禁屌

話左松屎斷， 町田果場都要輸半

松鼠夠撚薑咪4-2 我長追你

飛腳cccccccc

老千葉入多球未

每次都有呢啲留言

點解有啲咁撚廢既球隊

千葉可以刷角未， 係咪要屌

俾多球先

松鼠
快撚啲入啦

兩隊都廢 super 啦

山葉快刷

1:1

fc 愛緩快入

1-1

山口半大cashed, easyyyyyyyyyyyy

町田係咪咁撚廢

停左幾耐c 撚樣

山口goal

山口屌爆佢

easy

飛腳場波7'' 就完左場

松屎15分鐘可否奇蹟4-2

話左

飛腳8.5角大串山口半大cashed

好波 山口 1:1

山口 Ho ball

半大黨已斬爆馬會

半大任務完成， 千葉係時候刷角， 半場有7c 先收貨

期待緊

3*4半大位Ching 中了

跟星星先過一關

大波細角

得罪山口組 係咪想死

山口追和 easy

山口 千葉空晒

臭腳班撚樣越夠位未

屌你千葉 山葉 兩飛入波啦
閪波

入多球就真係中哂

大波大波， 同水手一樣劇本就得

今日盤田閪葉殺死了足球

應該買3x7

松屎

二百收幾千了

球球越幾個身位

千葉ng

老千葉 輸埋佢啦

啲角呢屌你

臭腳係咪唔會再入波

屌千葉死廢閪 屌爆你老母

山口輕鬆到 又收錢

10.5s 已入

愛媛快入

中了

山口差啲又入

congrat

千葉輸波唔刷角， 屌你妹

山口上呀 你要爭榜首呀屌你

中到啪啪聲

差D入 不過對面越位中框 好險

有個葉字都賤撚過閪

入未呀。。町田！快啦

丁田比粒吧

松屎 我對你好失望 打榜尾都贏唔到兩球

一早唔比 係度妹 應該收哂錢

而家坐低都收三千幾

山葉咁都唔入 中柱

千葉入波集氣區

屌你臭腳-1c

千葉3.5b 叫糊， 但我想要角多d

21

千葉2-1

千葉2:1 好波

町田唔入比人入啦屌你

老千2:1

臭腳入波以後唔再叫你臭腳

雷法jump

cls 半大3x4位巴打

一早買左9c 停左大半場

臭腳班人識唔識咩叫越位架

千葉半大gel

9.5s位ching啲屎汁滴出黎未

山口組又搞咩

千葉gooooal

真係好多半大
但點解我果場無

飛腳個場爆完我8.5s 之後一角都無我真係反撚晒白眼

多謝ching 2:1
今日要介賭了

千葉2.5b cashed

千葉456山口百惠

3x4 收$1873

呢位巴打勁撚到 3分鐘收錢

臭腳成場波越位應該有10次

睇錯 自膠

場場都半大 你老母我就係買咗冇半大嘅閪鑽

好撚勁

係咁滴d又滴d

山口4.5大 cashed

40 分鐘先4c, 嘔血

臭閪山葉死全家

唔好咁啦你

山口再次追和

松鼠 求下你絕殺啦

我都係咁話
仆佢個街

我針左拉 7號再番黎

山口追和啦快

主ng

真係收錢 唔係雲加個d收錢喎

火都嚟

町田贏半都好啦

你誤會左， 係開8.5b 俾我， 唔係爆你8.5s

9c 之後踢乜鳩 c 又冇 波又唔柒識入

臭腳停撚曬c

老千真係老千

千葉ng 似樣

yes

町田大波主盤死唒

追到都收步 痴撚線閪葉

山葉比多1c我ok?

我幫你

半大成功逃脫

山口組入更衣室做野

飛腳個場上下半場各踢頭十分鐘

入波 連角 完場

町田12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

12m

12m, 收錢先， thanks

4.5/5 s 記唔記得白帽 不過呢場3:1

主隊贏唔到不如輸埋，等下場冷水d

松鼠贏未

比馬大波

自爆黎幫， 夠雷氣

屌你老母山葉絕和1-1 一世球迷

個個青爐都贏錢 我就係跟左唔中果個

19536189

如果抄左 我即場拜你 我買左2.5b

山葉呀 c呢

me?

細注d 波咁易叫， 千葉角就叫極唔出

町田入多球一世球迷

町田再入多粒全格

哇屌 援交依家先黎2:1??

慘了 被bin

町田2-1

送左500$比 山葉開追悼會

你咁勁咪跟你lo

緣

2/6 日清心水
1. 英撚-1 W
2.德島[0]❌
3. 甲府半大 (try)❌
4. 星星對家 神船win trytry ❌
5. 千葉市原第3球⭕️
6. 千葉市原第4球

Must be me

千葉半場做多1c 先

做帛金比仆街山葉

町田頂住完場 贏半格都滿足

一齊收錢

11.5s難道頂到？

愛媛 松鼠

腳冰角冰到

On9腳1-0到完場咁鳩？

都入夠架啦 可以刷角啦 千葉同山口 唔該

1c呀仆街

52 冰到完場 好撚好波 屌你老母臭閪葉

磐田下半出黎刷刷刷 刷到神級中位數 停晒

松鼠 入啦

10c

臭腳比多角

4

好多人買左

希望跟freestyle巴飛腳個注可以中啦

-1c

大船 好似係

no goal 果陣有幾倍， 冇跟， 後悔

有位巴打20分鐘既時候話小注飛腳無入球

你買左咪幾好.. 有多球

12

我500@5.8入 希望中啦

見到但無跟到 祝個位巴打中

WIN

美巴

no goal 唔敢跟， 屌左2.5/3s 就算